PRODUCE48集中討論區（44）"七海啊 只走爐石路吧"

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住投票，必須投曬12個
最下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去，再按粉紅色制完成投票

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

裴櫻CP

鎮Post之寶：救火裴

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

惠里不知道，惠里想睡覺

在絕望的中心呼喚希望

Nako狂飯

再見珠理奈

自找亮點

置頂gif

PRODUCE48集中討論區（44）櫻花變Cheetah，快樂過Summer~

TOPIC 講緊邊個呢？

爐石主

浅井七海

boombayah 2組嘅絕望日本妺之一 已轉職為爐石主

特技係saxophone

NEKKOYA單人

啲片views少到咁都無foul 相信都係boombayah救咗佢
重溫下佢係boombayah嘅vocal

奇蹟無foul到 position評價嘅表演緊係要睇下啦

請大家多多支持浅井七海

Lm

開啦求下你